今次抗爭運動輸在乜嘢!

和理非, 大愛光環
淨係識搞文宣,貼街招
同埋淨係識坐監

呢三樣嘢對中共打擊係0

相反cup都唔係冇可能, 除非

全民三罷
禍必及
X人

不過都冇可能, 香港人情願自殺, 走佬, 等死, 都唔會做.

要講嘅係咁多, 英倫見

再見了連登, 太血腥喇, 唔想見住你班傻仔死

yes,淨係做堵路破壞就夠，文宣果啲唔洗做

輸在太多樓豬呢類五毛

幾時有輸? 你都戇撚鳩
只係未贏

請善用不推文回覆